晶睿3月營收7.08億元 月減18.3%
2023-04-10
https://udn.com/news/story/7253/7087847
安控廠晶睿通訊（3454）3月營收7.08億元，月減18.3%、年減0.57%，為十個月來低點，累計今年第1季營收24.26億元，年成長30%，為同期新高。 晶睿表示，3月合併營收較2月衰退，主要原因受到出口排程影響，部分營收遞延，但第1季合併營收有不錯表現、為同期新高。 晶睿表示，繼近期發布智慧型雲端監控服務VORTEX及智能監控系統VAST Security Station後，再宣布以AI影像分析能力橫向導入新產品，建構全方位AI安防解決方案，升級安防應用範疇，更於上月陸續參加日本年度安防展Security Show、美國最大安防展ISC WEST，向客戶展示更智慧、更人性化的AI安防解決方案，獲得現場熱烈詢問，晶睿將持續透過線上及線下活動宣傳，拓展海外商機。